(主POST) RO私服 仙境傳說 二轉服 Treeofragnarok

RC : 27560540
遊戲倍率 : 10 倍
裝備掉落 : 10 倍
一般掉落 : 10 倍
MVP掉落 : 3 倍
掉落公式 : 對數掉落
卡片掉落 : 15 倍
王卡掉落 : 3 倍
攻速上限 : 190
攻速公式 : 自定公式
重生時間 : 自定公式
技能公式 : 自定公式
扣除相關 : 消耗
組隊相關 : 20LV
轉生相關 : 無法互轉

遊戲指令
( 倍率資訊 ) @rates
( 自動撿拾 ) @autoloot
( 指定物品 ) @alootid
( 指定類型 ) @aloottype
( 怪物資訊 ) @mi
( 物品資訊 ) @ii
( 立刻死亡 ) @die
( 掉落資訊 ) @whodrops
( 生命體資訊 ) @hominfo
( 離線商店 ) @at
( 累積伺服器時間 ) @uptime
( 顯示取得經驗值 ) @showexp
( 拒絕交易和邀請 ) @noask
( 向在線GM查詢 ) @request

RC : 27560540
主程式下載 :
遊戲下載 :

跆拳招「飛腳踢」有bug
有時一禁招野就會即刻會踢向自己 搞到使用技能失敗

已修正

唔玩正SER???

留明

此服GM 專業收完贊助 就倒閉私服 各種說謊 說話反反覆覆

簡短版
魯茵仙境 = 哈比仙境 = 艾米爾傳說 = 神木的黃昏
GM無品又貪財

每次開服都用一堆花巧設定吸引玩家課金, 但同時也有一堆他們不會修的問題, 多次惡意倒服
每次都是開始賺不到就倒服

看片

詳細版
今天我要跟大家講一個香港人開私服騙錢的故事

其實件事已經完左啦 都唔知你loop黎有咩居心